五大訴求。缺一不可！！！！！！！！！！！！！！

林鄭講咩會動議徹回？ 先唔好話是否=徹回

佢今次明顯係中共一貫作風拉一派，打一派完全睇唔到有任何誠意

好明顯係因為呢3個月一直想分割和理非及勇武，而加見事不可為就轉而想分割淺黃同廿黃

另外，大家要知道今次運動點解政府用唔到拖字訣就係因為有勇武迫到政府要即刻回應 但大家都知政府既回應係咩 就係濫打濫捕

聽一聽梁天琦講過啲咩 2條片都係幾分鐘 唔阻你好多時間

基本法承諾2017，2020雙普選我地唔止呢樣權利比人剝削呀，我地連最基本
免受恐懼既權利都冇呀

而加過左3個月1100幾人被捕8條人命3隻眼睛 而加話要溝通？佔中話要溝通，之後？

仲要唔好聽少佢聲明最後一部分 係維護法治 嚴正執法呀
姐係繼續撐克警呀

五大訴求分別係對應各種既問題

呢個係一個長久既抗爭 但大家 做到幾多做幾多！

兄弟爬山，不離不棄！

Sorry for 1999

敵即我進，加大力度

推

自
敵退我進

點解宣布「暫緩」既時候唔洗經立法會動議，而家撤回就要？

之前睇啲局長講野 話只有小部分人乜乜乜 真係好想我地割
不過可惜 我地核爆都唔割

Tui